# Возможности "Your Virtual Device", который ты только что создал в Android Studio.

Create Device - можно создать эмулируемое устройство с выбором модели, размера экрана, разрешения, зернистости. Либо клонировать устройство.

System image - выбрать образ системы андроид. Образ скачивается через SDK Component Installer

Verify Configuration - выбрать ориентацию устройста, умуляцию производительности аппаратно или программно, присвоить имя устройству. Через Advances Settings можно выбрать фронтальную и сэлфи камеру, настройки скорости сети, количетсво ядер процессора, объём ОЗУ, ПЗУ, видеопамяти, SD карты, возможность ввода с клавиатуры, опции загрузки ОС.

Device Manager - можно запустить или остановить устройство, изменить громкость, ориентацию, сделать скриншот, поработать с камерами. Приблизить показ устройства. Эмулировать нажатие аппаратных кнопок под экраном. Тапами управлять устройством.

Вкладка Project - две корневые папки: app и Gradle Scripts. Папка app включает 3 подпапки: manifests (содержит файлы конфигураций приложения), java (содержит исходный код приложения) и res (содержит файлы ресурсов — картинок, стилей, размерностей и т.д.).
Папка drawable содержит файлы с изображениями.
В папке layout нужно располагать xml-файлы, используемые для создания интерфейса приложения.
Папка mipmap хранит значки приложения.
Папка values хранит xml-файлы со значениями строк, цветов, тем, стилей.
Папка Gradle Scripts содержит скрипты для автоматизации сборки проекта.


